大家都是追求自由民主的兄弟，為什麼就不能包容一下，而要互相指責呢

要知道，內訌誰人會最開心呢